其他地方啲女人可以打理800尺屋

香港啲 女人郁兩郁已經話請工人

同樓主一樣，郁兩郁就射

你買到800尺屋之餘又養得起個女人唔使做咪有人同你打理囉 唔請工人，兩個人都返工，邊個湊仔呢

800尺唔太大